行年宵逆行嗰啲人 我屌你老母

一定係以為自己係三文魚要產卵

sorry 冇讀過bio 可唔可以解釋下個比喻

呢個好似係common sense

直頭要皇天擊殺啦

仲要同側邊果個講我地好似逆流而上咁 我屌你老母咩 好撚明顯你地錯撚曬啦

駁唔到

你咪當埸開佢波屌佢老母
啱啱出去勁多人逆行

對唔住囉

係到講有撚用咩

所以我永遠都會撞鳩佢地 試過有個阿姐撞返我 我一野推走左佢

嗚人何止推走佢
唔開仙人模式扔佢上天算偷笑

即場屌咗幾個 再上來講
串鳩佢地 有腳行年宵 冇眼睇標示
唔算 講就兇狠... 啦

都要屌你老母

香港人成撚日懶高尚
某啲人根本最撚賤
做服務業已經見到呢啲人嘅本性
唯利是圖 小小規矩都唔跟
另一邊廂就屌柒啲大陸人

行啱方向嗰啲人卡死晒
逆行嗰啲一路喺度逼上去